點解警察可以入商場？

一陣打爛晒D 野
屌你老母又入市民數
明明就係你地班狗
搞到商場變戰場

SHK同驚方係好朋友

阿sir要涼冷氣

係丫！入左啦。。。

Block埋MTR
根本64

你明既 到時 有野唔見 可以瀨

入有乜問題？入面有犯人咪入去拉

點解唔可以

不嬲支那同香港大財閥都係仆街黎

商場無報警
狗擅自闖入私人地方

梗係啦，佢哋咁重裝備，你估唔熱㗎。如果是早上陽光猛烈時，加上示威人士穿著反光衣，將陽光折射到他們身上，一定熱到佢哋中暑，不戰而敗